睇完今日兩個記者會，忽然覺得就算有真普選都唔夠

就算選到又點？所有政府機關、附屬體系都已經腐敗到咁，係咪要成立新政府先可以令一切變好？

而家都可能係冰山一角，到底仲有幾多黑材料我地係唔知。。。嚮香港生活真係好攰